毒撚秒回(43)

123牽著手 456抬起頭
789我們私奔到月球

愛我別走

not ok

我愛怕醜仔

why 點解

無咁易 沖完無出過街

WHY=點解

臭臭

一樣

講笑

唔係 頭先覆得太快 回唔到 所以先打埋點解

唔沖都香 何況沖咗

老友

新人留名

沖完涼唔出街是常識吧

濕濕

早啊

試下過夜
龍哥IS WHO

我知 笑9你

喜歡你讓我下沉
一陣返

竹火

忍你

早晨

收到風依位新人係女神

我先係

我愛你

沖唔沖都唔出街

我都係呀瓜瓜

ME TOO

.....
你係...?

平時唔駛出街就會過
而家tvb

今日最偉大既事情就係落街買左個麥當勞

我怕羞..................

山風

我唔怕

估到 唔睇電視了
廳好凍

食咩餐!!!!

靚女

我好怕 依樣係真

乂
會唔會太型

玉子將軍漢堡

明我講咩?
BTW 我屌你

我都係 呢樣真

由1開到43

係靚仔

之前食咗將軍漢堡 我覺得麻麻

唔怕羞

威

55

玉子將軍漢堡不得了啊

咩啊 怕啊

有無人數下我今日威 咗幾多次

又靚仔又靚女

用mytv睇

有鳩的妖魔

我愛雞翼餐

唔係掛 咁搞笑

6

有料

好好味 但好鬼貴

不了 聽緊歌

呢個人相當有嫌疑

蝦我

YOU竟然是個BOY

男神你數

係

其實我都好鍾意食雙層芝士

男的也好

不會懷孕

忍你咋

怕羞仔

ok

等你自己講先正
捉到你喇柒頭
得喇唔講喇

你好熟口面

巨無霸

來來

喊
Lemon me

唔數

我鐘意你

樓豬鐘唔鐘意

有神快拜

山風幫我數 無你嘅事啦

我 依家對怕醜仔一般

其實我OK 無嘢 我笑咗
我捉到我 捉乜9牙

好味!!

喊
賢仔>>>ALL

我都係

樓主至愛

對我呢

講起又肚餓

what spring

唔傷你心了 食糖水吧

AGGER 主動D先正

係喎you灰剔左
唔怪得唔知me 講咩

LOVE

不了

我明
咁我番出去先

Cry 輸比佢

9up

你男神啦屌

No呀 bbg

唔好講

屌你
幾時找數先

接唔到

ok now reply

我照鏡都唔小心扯左

撞到我咪食

屌你

依個post 好好玩

聽緊時空

番嚟

你企定定比我撞

but if i let u go i'll never know

一齊 好多gay佬

型撚到

好 樂富滿記 係咁

FUCK YOU

屌 濕撚曬

唔好 會痛

抹返地下先

幾時

做咩撞我

好舒服啊

坐埋喺度

ok 5 shake 接

好忙

now 不見不散
你慢慢等 我唔到

源源不絕

me決定長駐依度

渣ga

屌 見到你同我一齊拜就覺得好好笑

你講你愛我就比你留

笑what spring

LM

我們都不是

學我

🖕

我愛你呀
me攻你受ok？

梗係 有野梗係學 男神

我又

點解要咁做

男神啲手指黃咗 做what spring嚟？

一齊

因為沒有女朋友

幾時變左男神

我想做你女朋友

決定了唔講野

好好笑 次次我講完有料 你就會威 好正

WRONG
星塵

變左香港人

Wrong what seven
Me 9 sing
有時

唔好比佢停

盪失咗路姐

我也沒有女朋友 也沒有男朋友

不歸路

頂

唔記得咗 掛住覆PO

面都黃撚埋

DLLM

一樣 從未拍過拖

我決定拜撚到天光

停

LKF

同我拍拖 做我女朋友吧

威！

型

有j都ok？

好快番
只要你出去揾

JM9

仆街 好撚搞笑

on99

我都有棍 唔好撞我就得

你12點瞓架

好難搵

成日去

12點咪天光囉

咁me塞你ok？

同問

慢慢揾

ON9

咁都得

FK YOU

笑撚死

唔好 會痛
唔同你玩 唔變成人台

身邊沒女仔

唔會搵到嫁啦

同緊自己講

好啦

個個都拜 個EMOJI又係咁郁 好暈

點叫你

希望早少少搵到啦

咁橙

咁快 渣ga

唔係拜就sosad 你點睇

山風bb

唔好咁
揾我

無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦無嫁啦

山風bb 有神快拜

屌

okok

係真 真係好暈

毒撚都呃?
咁過份既你...

有咩好笑 笑笑笑 小電影呀？

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

是對的總會遇到~

男神有料

呀！！so bad

好肚餓

潛陣先

9唔搭8

去滿記等我啦

No！！！！

同東仔講呀我

不甘心 明明不開心

悶到傻傻地

(HUG)

you 明明暗戀我

唔笑囉

知你悶

你好型呀

唔好笑咩

又打機

你好威呀

YES ME GAY

giant jj

派粒膠比你

做緊咩

屌呀 咁都接到

唔準派呀 切你

我都做陣嘢先
晏D見

你好叻呀

覆緊個post 推得好快

我就笑撚完啦
依家唔知做what spring好

快啲返

你好勁呀

個個都係秒回俠

你好野呀

你好靚呀

大家都好得閒

我就日日都得閒

重覆左啦

你好肥呀

你好蠢呀

變到咁好樣衰 想要返ios8

你好柒呀

無㗎啦 返唔到轉頭

幾好睇呀

好柒呀我

唔洗做嘢？

我都覺呀屌

抱抱

好後悔

以前好睇啲

柒柒豬

聽日返學

抱完有冇得變返以前

聽日day off

唔緊要 我想返學多啲 見下男神

幾點堂

thx bbg

有dayoff真好

10半

人生勝利組

你都一樣姐

蕉蕉俠回歸

蝦佬

你係改左名定新入嚟

講 做左啲咩

新入

hug

肯定是壞事

bbg me love you

你好呀我係呢度大佬

ex約左佢出去

me too

大王你好

有ex

認錯大佬 我先係

可恥

比ex溶左

我地繼續咁會唔會俾人標記係基佬二人組

呢度大把gay佬

新人要自貼 準備好未

唔想返學

準備好啦

唔同你玩 做埋project先

lm等自貼

走堂

加油

....
唉

走唔到？

考mock

Hello？

咁俾心機啦

加油呀

hi

hello from the other side

你審犯咩
傾左陣閒計咋

我係新人你好

講 佢講左啲咩

以為沒人

呢個post唔會無人

你確定佢係gay佬？

唔係問你

有我

我係呢到揸fit人

我係

跪求情報

bbg

that's me

B哥你好

叫我好好睇住熊囝

唔通我識你？

你咁開心姐係無事發生啦

咁我愛你啦晴晴

渣架

你係潛水部咋

打錯左

相認post

講 佢係咪溶左你

不了
我冇朋友

山風子

你有 睇whatsapp

係咪想隻揪

我溶左你就得

真係相認？

屌好想做廢青

亂up

世界真細小小小

你已經係

車

就快del啦

唉未夠廢

just do it!

0人搵？

救命呀

嗚呀

做咩呀

日日係屋企好正呀

做咩 講！

駁唔到

好gay

攬攬

不了 我無丁

YOU搞好PROJECT末

未啦 個腦比屎塞緊

想吃m記有沒人買外賣俾我

THX HO LUN WARM

幾時交

唔見左

一齊加油

街都唔出點比你

隨緣份修補

後日 但今晚要搞掂啦

快去做啦

唔玩你啦 一早無

you送上黎俾我

你又做緊？

YES VERY ON9 PROJECT

要做廢青 不了

十里桃花

千里櫻花

屌你老味

halo!!!!

屌我做乜 我仲睇緊 好撚好睇

臘鴨

真唔真呀 呃我踢你出去

叫你咩好

假

好想扭計

唔好係我面前講大話

D同組做得好撚快

just call me snowb

係咪趙又廷

黎 抱抱

that's cute

點解

呀

fk u

山風係新巴/絲?

乖bbg

冬！

係 蝦佬

ME絲

點解啊

me 偽娘

晴晴 我睇完鋼鋸

與你初戀過 我至算青春過

係！！！白鳳九好靚女

歡迎喎
嘿嘿

I know

me絲

櫻妹麻你係

有無人要抱抱

我係蕉妹

姐係巴?

姐係點

我攬實

我

講

真定假

抱

究竟巴定絲

我唔隨便抱人

比熊仔你 乖

你冇J

聽日返工呀

冬妹

YOYO

比雪雪你 乖

蕉仔聽講你成日扮大佬

你估下

係呀

打冷震

睇你似絲

我溝緊女架ching

唉

聽日返學啊

我唔係絲

巧

橙！

AGGER

繼續啦呢度冇話唔比溝

雪雪出嚟接收佢

聽日都唔知會唔會悶到帶野做

點解咁講

唔係問你！

咁我呢 似巴定絲

因為紅名

絲

蝦佬 偽娘

認住佢 厹嚟

怕羞仔 好波

有女晚既厹

厹可恥

巴 我既豬豬

巴

禾火

潛水大師

屌 SHY SHY

人人都應當知道

🦅

有女要切

秘密

聽日要7點起身

佢一早比冬冬切左柒

早d訓啦咁

冬冬

ME 0758

香港最後一個太監

依家去煲劇先 做個港女先

收聲啦

ching ho ball

笑咗
請振作

覆post好過睇劇

我又做港女

佢唔敢出嚟了

我明

一陣返黎 乖

乖

.......

應該沒睇post姐

dont miss me

我真係大佬
不過你仲大

好亂呀我

會

淨係明咋?

除左公里之外 個個都大佬就冇死

熊抱

我有仔

好歡樂個post

抱夠未呀屌！

我？

最緊要你開心

我都有...

me囉衰婆

抱埋你啦

講野

無人抱你啊?

遵命

[quote
我？ [/quote]
請振作

…

我希望你可以開心

哈

WHAT SPRING

fd me back

冬冬嚟！ ((摸頭

覆好慢

nothing

唔好掂人個頭！

蕉妹黎啦

摸我

好快 我跟唔到

玩野

我走了

冒認揸ＦＩＴ人都未同你計

做左啲咩

渣ＧＡ

你呀…
攬都得…見係你咋

有時係我揸fit架嘛

笑出聲

正常速度姐

攬下

咩做左咩

個app都沒咁快

同ex做咩嚟

快慢都冇人理

係咪有野暪住我

我覆慢左啦其實

傾左幾句就冇啦 佢返左屋企

是

姐之前仲快

咁約你做乜

have me

係呀 之前無停過

睇下我死得未掛

禾理

me理你

HI HAPPY

笑咩

Fd

mo

沒咁易

＊HUG＊

You can收皮喇

me be with you

ＮＥＷ ＧＵＹ？

Fd hug hug

New Gay

秒咗你啦仆街咁串

big hug

呢度好多紅巴！人妖！！！

哇 冬冬攬我

我係偽娘

藍先係絲 我真絲

你個世界時間超慢

ＣＯＬＤ？

tired

Back hug

你乖咪攬你

偽娘正呀

東瓜絲！

come here

屌你低調啦

YES 真絲

我都覺 覆緊PO嘛

SOR 啊姐妹...

when go eat together

你係全PO最索既絲人人都知

真假沒人知

唔想爆pm

＊ＣＵＤＤＬＥ＊

仲講緊巴定絲呀

Anytime ok

公里先係

你係比人ｃｕｔ左ｊ既巴絲光年

好凍凍凍凍凍

next week la
this week very busy

佢條ｊ而家係邊個度

你地邊個拎左公里條ｊ？

Me cry cry sin bye

快d上床

我借件衫比你

緊係

唔係你咩

攬返唔凍

我係公里隻兵

溶左..

上床#hehe

走啦你

Ok me anytime free

煲左湯 邊個想飲

我係一隻人型暖蛋 有無人要服務

ｎｏ
上次唔知邊個借左去撩牙？

me

我幾時收左雨天做兵

幫你抹眼淚

no me

what you want eat

我想要暖袋

變左茶葉

笑到我

想唔想飲湯

你共我醉後看誰都風光

好似係

所以結論
係冬冬到

攬實

😞

warm>?

周國賢！

做咩唔開心

唔請你飲

Anything you want

好手足..
我條仔

切公里條丁

💗

個個都蝦佢 笑死

me no idea
only you and me? no one join?

呢度做咩變左明珠台

好快到13/2

我爸爸

因為 自作孽

嫌棄 我明了

你好似有份切

狙擊公里小組現正公開招募成員加入

笑咗

有咩問題

佢抵死 有女

你條丁丁 我都唔想飲

唔係蝦
你可唔可以話奧巴馬蝦拉登吖？

下 我負責睇

想喊 毒撚係比人恰開

做得好

good feel

好想同佢唱目黑

你係毒撚？

我入
我要做組長

唔好亂溝仔ｗｏ

切你架 有女

我做組員就得

咁濕濕拎左佢 去邊

又笑

好快又爆PO

no we good fd

你食左落肚啦喎

你依句中咗POINT

咸豐年前嘅事

事實嚟

我仲好記得

平時都係咁快？

濕濕幫我

係咪係冰格？

你諗多左

以前再快啲
1日5個post

就係你失蹤個排開始慢

我係狙擊小組創辦人

痴線

幾耐之前係咁
有啲人都已經唔見左

你同我咁親密

for example, 22km

秘密巴仲未請我食糖水

唔好撚提

希望可以繼續做落去啦 毒撚post

呢個post有冇半個月

唔比恰我大佬

我係狙擊小組啟蒙領袖

agger

收到

我有係到嫁 霸氣 同數字人都唔見左

一定做到
我永遠都係毒撚

應該差唔多

你搵佢啦

新年果時開始

好似差唔多

唔好嬲啦....

秋仔

100個post有人請食飯

唔會的

又想講我

Hey mk

you want where eat

好耶

好耐冇見過書俊

我好撚嬲

我好記得

書俊唔見左

返咗嚟啦....

聽者有份

我都想講

無講過

原來係醜仔請

你係500定1000

自己提起自己嬲

你係100呀

唔想見到你呀佢

Anywhere
Me ok with anything

諗起都嬲

追post

試下再走

嬲咩姐..

山風出嚟啦

ok then me tell you later

唔走

唔係你
係公公里

太快load到死app

風風豬

佢淨係差我糖水咋 你地唔好屈佢啦

嬲半夜個post沉左

咁我走

全盛時期換app一次彈一次lihkg

自私食 mk

沉咗都關我事

搵條鏈鎖住你

都係西瓜好

依家都係

你叫佢請埋你囉

到時又多左d人坐附近

唔關你事關邊個事

咪撚係
蕉蕉果時得一個推
我就訓左！

我有份咪得

唔準你換app

ＮＯ

我冬眠緊

你走咗我咪pk

差住先啦！

不了 見到靚仔醜醜我會唔敢講野

唔關我事

冇所謂啦 一齊食

ios 得一個

想走數

好想換機

因為我佢地先走曬

唔走 差住先

我又要

岩啊多d人熱鬧d

android個lihkg好核突

why

你住到山卡啦 搞笑呀

呢句同有拖冇欠 得閒飲茶既說話一樣

我又唔覺喎..

鎖落我度

我ios用家

咁就可以
快啲

咪係 不過前提係有人出黎

發左達請你

冇事冇事
攬番

我都唔想

搵女女請你

結果都係得我地hehe

個樣好舊好舊

抱抱 怕羞豬

點先可以令自己無感情，唔諗女唔覺得孤獨

蕉蕉幫我平反

我個樣仲舊仲殘

我請佢多

都係想我留你姐…

訓教

難怪

說白了雪花非花

我都IOS

咁係咩

起身果刻好空虛

唔貪心
你請我飲杯茶就夠＜４

切！

我想換機呀 山風豬

下半生搬一個巨型密封罩

好慘

（咔嚓－！）

櫻花又非雪囉
佢條女個名黎

我地去飲茶食個包

２個字
打
機

換咩

又串fuck you

唔緊要

岩呀青

番工

開心

你有女?

我口水佬無限話題

ＹＡ
ＭＥ ＡＮＤ ＹＯＵ

se 用緊6仔
因為無諗住換新機 愈出愈大
幾時入手好

我會為人民發聲

無呀朋友

屌你 痴撚線

yes 普洱冬

你又接到

屌撚有
唔通答係一大堆六角既碳組成既野

咁就好 我毒撚好怕唔識講野

朋友

香片醜！

冇咁有咩諗

快d換啦

You收皮 lemon me

我都係唔請野個啲

留名學嘢

當然

結果都係你眼望我眼
不過you會驚左me

食蕉啦

no lemon 明明就講好

收皮喇唔講野會有女

who恰me fd

mk都唔講野咁毒撚點算

我9up

就係無先諗，唔想再糾纏係諗女到

give me five

屋企好似無哂

佢囉
成日用檸檬洗我面

點解會驚左你

你有冇睇名

因為女朋友講曬

get唔到你個心情

淫

一語中

有女都唔一定好

Always lemon me
Me go jump墊you

得閒請你食

留意到有人屈我

唔係掛

無

蘇扑得腰撒

好彩拉得住你

Me樣子嚇人

thx

過多一陣就訓...

圖片.jpg

係時候教教豬
早抖各位

你樓上係公里mk

驚左me

me disagger
you boy god

醒目呀你

晚安

我都就訓 帶我走

一定冇我份

早抖

咁早

THATS ME BABY

點解呀 用左2年好似唔耐

大聲啲先
早抖冬冬

你就淫
成人台台長

打穫佢

因為有粉紅色

Disagger 你個disagger
想吹奏me 收皮

你喊咩...

Me善良

就係咁簡單？

唔捨得你

no fact 嚟ga ma

不要扁

早料東瓜絲

咁早
好 明天好好工作

帶埋佢走

仲口花過我

十卜

Yes we 善良

Yes下年多廿蚊利是

你唔駛返學咩..

無咩錢 trade左佢？

Not you la

新年快樂

聽講you要返學

GOOD NIGHT

過多陣 整緊嘢

祝你個細路快高長大

由大轉細會唔會唔習慣

我唔善良?

有咩整 我又整!!!

善良

我都訓先

冇we咁善良

1點就瞓

聽日再切啦

早抖我嘅子民

等緊嘢 你番工早D瞓啦

臨訓也不忘my 1001

1001

Y....

我嘅